熱烈慶祝鄭松泰被捕，拿，呢獲我就撐警犬啦！

總之，熱狗抵撚你死！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

等睇熱狗上黎乞票
投比泛民都唔投比你！

熱狗去左邊？

block 得

熱狗又反駁唔到？
去左邊？

完全封鎖

大難當前，講投票？
唔洗咁急下嘛。。。

分化
不推文

投票行先

什麼都沒得到就玩分化。。。。
不推文

ＯＫ

熱狗又走入黎趁機分化

香港未來緊要d定私怨緊要d，唔洗答我，你自己知

熱狗上位就害到香港未來

我係中宣部我都唔出糧俾你專業啲啦

熱狗又屈毛？

佢起碼都有出力啊 比你得把口有用好多 block

負皮 上一頁
不推文回覆

( Show Blocked User - 香港良心徐步高 )